【核彈】李梓敬1日前已收到『監警會報告』

閪門敬喺5月14日（昨日）
上傳咗一條video
主題係監警會份報告內容率先曝光
影片講嘅嘢
同今日講果份報告完全一樣
點解佢尋日已經會知道內容？

標題扮插監警會呢d 唔講
份報告，如果加埋要閱讀同拍片
李梓敬更有可能兩日或之前已經收到
到底份報告係點流出？
定係監警會自己私下畀佢？
咁份報告又會中立得去邊？

其實雖然大家都知。但係都想講下
link 我唔貼了，唔幫佢賺click-rate

推

backup定條片

推佢老母啦

推到佢仆街,屌！

屌你老母李梓莖又專做柒野 未撚公開你都知

竟然老屈831有死人？
搞到我想睇

佢係中聯辦親生仔，呢篇野咪就中聯辦寫𠺢羅

唔洗睇
佢扮屌監警會撐警

跟美國時間？

今次真係你點知的

佢講831有死人係因為...香港日日都有人死
唔洗理佢呢句

真係夠閪

Report channel

成個小數派夾埋一齊做份report

佢係共狗
不意外

on99

成167k subscribers

推到畀傳媒見到

係 不過唔知佢段片其實幾時upload

閪門敬

係咖，藍屍忠粉愈來愈多不容輕視。。。

subscribers都可以買

簡直有辱堂眉

Push

7萬view竟然有1萬幾like,根本係得明星級先做到條友憑乜啊，全世界冇人識你喎
好明顯買like啦

佢今日帶隊去記協搞事

共狗當然有得率先睇報告再大做文章啦

買架

有乜出奇呀，份報告抄文匯大公砌出嚟架

未必
可能YouTube未update view count
唔好輕敵

真係有可能咁多
我老豆日日睇佢
話佢口才好

你老母

推上報

推爆

依條仆街

又黎 炒過n次車啦 唔同地區時間唔同

又係呢條紋眉怪

博出名嘛, 唔係想打低同路人出選

唔係輕敵，係根本可以放棄班藍絲，佢地做得咩? 佢地願意為左立場出黎抗爭咩? 最多咪喺屋企開住個CCTVB喺度扮晒博學咩都評論一餐

因人廢言

呢條撚屌咁都有167k subscribers

sub同T-series 買咪得囉

雖然都預咗
但都要廣傳下監警會同冇掩雞籠有咩分別

push

屋內老母一個

認真 早幾日已經漏左風聲啦 返工睇now新聞loop左好耐

藍屍有一票

但佢直頭睇過哂份嘢咁
連字眼重點都一樣

係

你質佢睇蕭生 森爺d片

你自己諗下呢個獨立監狗會
777 可以同一日出記招,
仲要夠時間整好埋佈景版，香港的真相, 咁多相
就知內部流通左幾耐

但係呢個理應係獨立機關,
班人真係蠢到戲都唔做

用 Check左
Video ID: Mx8mekabRhA
Upload Date (YYYY/MM/DD): 2020-05-14
Upload Time (UTC): 01:31:11
轉返香港時間姐係 2020-05-14 09:31:11
星期四朝早9點已經upload

呢條友算鳩數啦
4年前田北俊排埋名單第二都選唔到
而家走去做二五仔
笑撚死人

呢條on9仔

靜雞雞攞佢電話
Block晒啲藍絲channel兼subscribe黃絲channel啦

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

。影片星期四朝早9點已經upload
感謝 踏雪覓驢
(用 Check左）

。閪門敬話831有死人係話...因為日日香港都有人死
唔需要理佢呢一句

5月27国歌法二读 咱们要去立法会守护内会议员

抵抗黑暴

柒頭西門梓敬

放棄就絕對放棄咗
不過我哋都要同國父梁振英學下嘢
日日批鬥藍絲等佢哋唔敢出聲

港獨之母都聲稱自己睇咗10個鐘啦
仲要再早一日拍好片upload上網
即係再早啲收到份報告啦

佢話絕秘公開

閪門

內部審查

監警會 = joke

無錯，佢點拎的
中聯辦畀佢？
監警會畀佢？
林奠畀佢？

特事特辦
我識條鐵咩

西門梓
你點知的？

64616642星火

報告係周浩鼎寫既道理

經濟牌係必贏 出街問下有幾多人真係想攬炒
好似黎明行動呢啲最傷民意

其實大家都知份野係圍住黑警轉
根本無公信性可言

無睇條片
但唔係早幾日已經知道今日公布咩

Dklm

He's loudspeaker for CCP.

推到仆街

但正常無人知內容細節
條影片就不斷引用份報告
字眼同份報告都一樣

一個議席都無嘅普通人
點解早人一兩日拎到份報告？
邊個畀佢？

由第三世界派來的港督審批過再經低智力親政府人士閱覽確保政治正確

黑箱作業
下次幫手寫埋

要向邊個部門投訴？

tui

又核彈

推下先

唔好亂用

黃色東印度主權貿易公司

pushhh

屌

作為演員， 要早啲睇劇本無錯喎

打賭最後一定不了了之
唔撚好濫用核彈
Stop making retarded people famous

推爆條柒頭皮

咪玩啦，點會無漏出。琴日撐警會撐警報告發佈會主席自己都講大話啦。

：（00:11:40）「先聽我講講份報告，姐拿，就首先呢份報告我們岩岩印好。我地琴日先印好，所以前個幾日啦你地有幾位同事就走黎搵我，走去我辦公室度問我，阿，幾時出啊。咁我當時都唔知。啊，咁仲有問我幾多頁紙。咁我當時亦都唔知，啊，咁所以變咗呢依家呢然後先知道印出黎嘅....」

：（01:41:15）「咁但係最後嘅呢啲姐判斷阿，觀察阿，呢啲姐係建議嘅呢，依啲即係無比過警方嘅，但係呢我地係比咗係先前兩日比咗一份報告比警方，預先比佢地睇睇，但係已經印好晒，問題就，咁就唔會有任何嘅修改，修改唔到架啦，個陣時係....」

另外，有無人可以幫下眼
份報告好似見唔到提及有日本刀有鐵通有葉虎信既車
大家幫手睇睇。

PUSH

頂

可能有份寫

推爆佢

痴撚線

係咪西門嗰條友？

即係狗方畀閪門敬

份野都係整合返政府同警謊啲大話
其實你同我都整合到